[阿斯報] 皇馬下周一正式官宣夏薩特，祖域文迪緊隨其後！

Ferland Mendy
Eder Militao
Eden Hazard
Rodrygo
Luka Jovic

係咪西班牙開國庫俾皇馬
咁就砌左半隊出嚟

兩三季無洗錢
依家大撚把

£115million

比多d錢
球迷有好波睇

巴塞又買多d人啦

用緊牙朗筆錢

之前5年皇馬轉會net spend全歐洲倒數12，仲賺得多過歐洲黑店波圖

應該係話ner profit全歐排第12

儲彈一次過噴
仲要jovic militao mendy 呢啲路唔係冇人搶

唔係冇人搶
而係好多都難搶 militao呢啲肯定有卡斯拿斯 比比做說客 加上波圖一向同皇馬關係最緊密
Mendy呢啲就